<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title type="text" xml:lang="bg">"Защо трябва да купим Acer от www.Notebook.bg?" | Acer SEO Blog</title>
    <id>http://www.zashto-tryabva-da-kupim-acer-ot-www-notebook-bg.charlike.pw/</id>
    <updated>2013-12-04T05:00:43+00:00</updated>
<author>
    <name xml:lang="bg">Георги Янев</name>
    <uri>https://plus.google.com/101032319194415059995</uri>
</author>
    <link href="http://www.zashto-tryabva-da-kupim-acer-ot-www-notebook-bg.charlike.pw/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="bg" />
    <link href="http://www.zashto-tryabva-da-kupim-acer-ot-www-notebook-bg.charlike.pw/trqbva-li-da-si-kupq-acer-laptop=3-27-693-4195_acer-laptop-seo-bestbrands-acerseo/atom/" rel="self" type="application/atom+xml" />
    <logo>http://i.imm.io/1lv2z.jpeg</logo>

<entry>
    <title type="text" xml:lang="bg">Трябва ли да си купя Acer лаптоп?</title>
    <id>http://www.zashto-tryabva-da-kupim-acer-ot-www-notebook-bg.charlike.pw/trqbva-li-da-si-kupq-acer-laptop=3-27-693-4195_acer-laptop-seo-bestbrands-acerseo/article/</id>
    <link href="http://www.zashto-tryabva-da-kupim-acer-ot-www-notebook-bg.charlike.pw/trqbva-li-da-si-kupq-acer-laptop=3-27-693-4195_acer-laptop-seo-bestbrands-acerseo/article/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="bg" />
    <updated>2013-12-04T05:00:43+00:00</updated>
    <published>2013-12-04T05:00:43+00:00</published>
<author>
    <name xml:lang="bg">Георги Янев</name>
    <uri>https://plus.google.com/101032319194415059995</uri>
</author>
    <content type="html"><![CDATA[
С тази статия ще започнем една малка серия за <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Acer_Inc" title="Acer Inc.">Acer</a> и <a href="http://www.notebook.bg" title="Онлайн магазин - лаптопи, смартфони ...">Notebook.bg</a> - тамън до края на състезанието. И затова мисля, че е време за серия по въпроса <strong><i>"Трябва ли да си купим Acer лаптоп?"</i></strong> - изобщо. <em>Защо бихме могли да го купим <span class="tm-global-hide">Acer</span> от www.Notebook.bg?</em> Трябва ли да харесваме и използваме лаптопи? Заедно със серията мисля да задам няколко въпроса, нещо като анкетки малки по разследваните въпроси.
<br><br>
Затова нека започнем с <b>разследването за Acer</b>, понеже цяла година за него говорим - няма как, това ни е работата в тази сфера тази година, хаха.<br><br>
Един от най-големите произоводители на компютри в света, естествено, а познайте, е ACER. Те произвеждат всякакви видове модерности, като започнем от настолни компютърни модели, та стигнем до ултрамодерни, супертънки и елегантни лаптопи, таблети и ултрабуци, които са без аналог откъм дизайн, поне - определено не може да им се отрече.
<br>
Лаптопите на Acer, безпорно винаги са остро ценени и винаги са в неразделната комбинация - мощност и стил. Преплитането на суперфункции в стилен и елегантен дизайн винаги грабва окото.
<br><br>
<div class="thumbnail" style="width: 60%; margin: 0 auto;">
<img src="http://i.imm.io/1lv0e.jpeg" alt="Aspire-R7-Display" style="width:100%;height: 300px;">Например Aspire R7 - в пълният си блясък и изящество.</div>
<br>
<ul class="xlg-article-nav-pills">
<li>Но това прави ли Acer една добра марка?</li>
<li>Или просто всъщност всичкото това плямпане на повечето през това състезание ще се окаже реалност?</li>
<li>Найстина ли имат потенциал, купуват ли се?</li>
<li>Или всъщност дебнат клопки под повърхността на цялото това изящество?</li>
</ul>
<br>
През годините сa тествани десетки лаптопи от марката Acer. Някои от бюджетните 15.6-инчови модели страдат от лоши екрани и качеството рядко отговаря на стандартите на един Apple или Sony, но спецификациите пък често са по-добри, отколкото можете да очаквате. Цената на <strong>един Acer лаптоп</strong> често може да е висока, особено за България, но си заслужават парите. Моето мнение е, че ултрабуците им са особено впечатляващи.
<br><br>
Впечетлението ми, и не само моето, е че марката винаги има няколко диапазона лаптопи в движение - бюджетни лаптопи, професионални преносими, настолни заместителни и ултрабуците. С времето в серията от статии също ще минем и през няколко ревюта специално за някои от техните сериини модели - Aspire V Series, Aspire S, Aspire R, Iconia.
<br><br>
Сега набързо трябва да споменем малко нещица за някои от сериите.
<br><br><br><br>
<h3>Серия Acer Aspire V</h3>
<br>
<div class="thumbnail" style="width: 60%; margin: 0 auto;">
<img src="http://i.imm.io/1lv09.jpeg" alt="Acer-Aspire-V7-58x-left" style="width:100%;height: 300px;">Acer Aspire V series - Един от моделите V7</div>
<br>
Acer Aspire V серията са стойностните лаптопи. Серия с 14-инчови, 15.6-инчови и 17-инчови модели, вграден DVD или Blu-ray, често в различен набор от цветове. Въпреки всичко против, обаче, V серията лаптопи идват с мощни процесори и много RAM и твърд диск за съхранение. Верно, че може, от друга страна да се наложи да се правят компромиси с качеството на екрана и живота на батерията. Тези лаптопи не винаги се чувстват толкова добри, колкото изглеждат, така че си струват си, но според зависи какво точно искате. И именно тази некомфортна предпоставка за избор, прави лош трик на самата компания. Защото, хубаво, имаш избора, ама трябва да избираш между доста значими неща - или едното ще ти куца или другото, избирай си - именно това дразни хората.
<br><br><br>
<h3>Aspire S серията</h3>
<br>
<div class="thumbnail" style="width: 60%; margin: 0 auto;">
<img src="http://i.imm.io/1lv0X.jpeg" alt="Acer Aspire S3-391" style="width:100%;height: 300px;">Acer Aspire S3-391</div>
<br>
Aspire S сериите са ултрабуци, вдъхващи стил и елегантност на сравнително добри и достъпни цени. Елегантен ултрабук с 11.6-инчов и 13.3-инчов дисплей. Тази серия на Acer пък са лаптопи с по-добро качество и визия, от колкото някои друг лаптопи на марката. Супер портативни и в същото време не падаш жертва да избираш "или-или". Получаваш и двете - няма "или", нямаш  избор. Получаваш ултрамодерен, портативен, елегантен, тънък, добре изглеждащ и качествен лаптоп.<br>
Всичко това спомага и за получената награда "Best Buy".<br>
Е, трябва да отбележим, че животът на батерията все още не е съвсем до там с най-доброто качество, но тези ултрабуци са доста добра и качествена придобивка, която си заслужава - отново.
<br><br><br>
Можем много да говорим и найстина 6 месеца бяха сравнително добро време да може всеки да се спре на доста ревюта и доста модели на марката и като цяло на Notebook.bg и въпроса "Защо трябва да купим Acer от www.Notebook.bg?". Все пак имаме още десетина дни и ще обхванем колкото можем.<br>
За сега е това и очаквайте още през следващите дни. Приблизително всеки ден ще поствам статии, някои дни и по повече от една, някои дни няма да поствам - всичко е според зависи.

]]></content>
</entry>
</feed>